{
  "id_query": "29051368",
  "total": 16964,
  "total_current": 200,
  "max_score": 78.23446,
  "origin_question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 35.891834,
      "id": "23283611",
      "field_search": "question",
      "question": "pin này dùng bao lâu chai pin vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Về thời gian chai pin thì em không có thông tin cụ thể anh nhé, tùy vào cách sử dụng của từng người mà thời gian chai pin sẽ khác nhau. Anh sử dụng bình thường thì dùng hơn 1 năm vẫn tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.037033,
      "id": "17670225",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của em có tình trạng chai pin, vậy vào TGDD thay pin có đc không ạ, và giá bao nhiu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin nên không báo giá anh được ,mong anh thông cảm. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng thay. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.76914,
      "id": "27423928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kiểm tra độ chai pin của ip làm sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.093723,
      "id": "29595985",
      "field_search": "question",
      "question": "ip của e lâu lâu nó khác sập nguồn và treo táo > pin chai đến 30% >> ko biết bị treo táo có phải tải pin ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin anh cung cấp, anh vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các anh bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành kiểm tra giúp anh (nếu máy này anh mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc anh liên hệ trực tiếp địa chỉ trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin tới anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.788004,
      "id": "30495581",
      "field_search": "question",
      "question": "cách coi độ chai pin của ip 6 là coi s ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cập nhật máy lên IOS 12 sau đó vào cài đặt - pin - xem tình trạng pin của máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.779112,
      "id": "20013426",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 pin sạc bao nhiêu lần thì chai ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc mình không có con số cụ thể mong bạn thông cảm nhé; bạn có thể tham khảo cách kiểm tra  ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.65145,
      "id": "28704350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu máy chưa bị chai pin thì trung bình sạc và sử dụng khoảng bao nhiêu giờ ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.928102,
      "id": "21784896",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng thế nào để không chai pin ạ",
      "answer": "Chào anh PhúVâng trường hợp này thì về chai pin chỉ hạn chế và kéo dài được tuổi thọ pin thôi ạ anh có thể tham khảo thông tin cách dùng pin tốt nhất anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.184902,
      "id": "28117958",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai thay dk ko ad,Pin chai thay dk ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này nếu bị chai pin thì có thể chuyển về trung tâm bảo hành hãng để thay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.961588,
      "id": "27661697",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị chai pin thì thay ở đâu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mang sản phẩm đến hãng để hãng hỗ trợ chị thay pin nếu pin chai và nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì chị mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ hỗ trợ chị chuyển máy lên hãng nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.897778,
      "id": "21188093",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật 3g pin dùng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 để sử dụng 3G liên tục để lướt web thì được khoảng 3 - 4h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.810854,
      "id": "28343444",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc 100% pin dùng dc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 - 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.649773,
      "id": "29693300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi .thay pin 5s giá bao nhiêu vậy . Pin của em nó bị chai r",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.45772,
      "id": "24947658",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua ip 6 32g đc khoang 20ngay kiểm tra độ chai pin còn 99%.sao pin nhanh chai vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra độ chai pin như thế nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.300789,
      "id": "26736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 được hơn 5 tháng và e dùng phần mềm đo độ chai pin nhưng nó vẫn như vậy là bị gì ạ ? Hay là pin ảo ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.121729,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So với thời gian dùng liên tục thì máy ip 6 với ip6 plus cái nào pin lâu hết hơn và khoảng thời gian của 2 máy là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 Plus dùng liên tục được lâu hơn , điện thoại iPhone 6 vào khoảng 5 tiếng onscreen và iPhone 6 Plus là khoảng hơn 6 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.1035,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.038578,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin như thế nào thi đở chai pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo hướng dẫn ả? áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.029324,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.809488,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.80743,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.711063,
      "id": "20201108",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng dc lâu ko bạn. nếu vào mạng thường xuyên thì dc khoảng mấy tiênhs",
      "answer": "Chào anh Ngọc,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.550993,
      "id": "18904189",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc iphone chưa đầy pin mà rút ra để dùng thì có bị chai pin k shop?",
      "answer": "Chào bạn,Tốt nhất bạn để pin sạc đầy rồi hãy rút sạc bạn nha, vì khi ngắt sạc như vậy pin rất dễ hao pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.549776,
      "id": "28681427",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chai bn %thì nên thay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu Pin chai khoảng 30% trở lên thì bạn nên thay Pin sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.42393,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.382364,
      "id": "22822977",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dùng đc khoảng bao lâu v ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng pin được khoảng 4 đến 5 giờ liên tiếp tùy tác vụ đó chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.307087,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.91736,
      "id": "20185239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi pin mình có bao nhiêu % dến sáng thì gần hết phải chai pin không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  theo như lời anh kể thì chưa chắc hẳn máy anh đã chai pin anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác là từ tối đến sáng máy anh xuống khoảng bao nhiêu % pin để em hỗ trợ giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.614035,
      "id": "19958262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy tác vụ sử dụng chị nhé, trung bình khoảng từ 4 đến 5 giờ đó chị ơiChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.606447,
      "id": "20639335",
      "field_search": "question",
      "question": "E dùng ip 6 sử dụng sạc 5v 2a có bị chai pin k nhỉ.thấy sạc nó vào nhanh hơn sạc bt nhiều",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 anh Sạc 5V-2A trong 1 vài lần thì không sao anh nha. Nhưng nếu anh dùng thường xuyên trong thời gian dài thì có thể gây chai Pin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.472143,
      "id": "27385999",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kt mấy chai pin bao nhiêu làm sao v",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy bạn đang dùng iOS 11.3 thì bạn vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN (beta) > Phần Dung lượng tối đa báo máy còn lại bao nhiêu % PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.390047,
      "id": "20254264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.28033,
      "id": "20198716",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi chai thay pin dc Ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn có thể thay Pin được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.145443,
      "id": "28555479",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phần trăm pin tới mức nào thì mình xạc để giúp bị chai pin vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn sạc khi máy còn khoảng 15-20% pin là được rồi bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.887709,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi i Phone 6 của mình  sạt đầy pin những để 1tiếng thì bị tuột 10 % pin.. Vậy có phải pin bị chai không...mình thấy pin được không...",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình kiểm tra máy, chuyển trung tâm bảo hành giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.775105,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.770222,
      "id": "30880179",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chỉ có 1810 mAh liệu có nhanh bị hết và chai pin k?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Về độ chai Pin nhanh hay chậm thì tùy thuộc vào các sử dụng của mỗi người bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.723682,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.594507,
      "id": "30681285",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iPhone 6 32g với pin của Sony L1 thì mấy nào dùng lâu",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá  iPhone 6 32GB sử dụng pin lâu hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.578753,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.55684,
      "id": "22363044",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin của máy nhé",
      "answer": "Chào bạn,Với các ứng dụng thì sẽ kiểm tra không được chính xác, nên bạn kiểm tra pin của máy theo nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.528196,
      "id": "23204262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chai rồi có thay được ở tgdđ đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin sản phẩm này anh nha, anh vui lòng liên hệ  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.343756,
      "id": "29044914",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vừa sạc bằng dự phòng sử dụng chat mess có chai pin ko. Còn nếu chơi game thì có chai ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn vừa sạc vừa sử dụng máy thì lúc đó PIN điện thoại vừa nạp vừa xả , lượng PIN dùng nhiều hơn lượng PIN sạc vào nên PIN lên không nổi và lâu ngày sẽ làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.249178,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi sạc máy bằng sạc dự phòng nhiều có gây chai pin hay pin có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc bằng PIN sạc dự phòng mà sạc bằng cổng 1A nhiều cũng không ảnh hưởng máy bạn nhé. Chỉ lưu ý bạn là trong thời gian sạc bạn không nên dùng điện thoại là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.14277,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.118053,
      "id": "21639655",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng được từ 3-4h tùy vào mức sử dụng của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.109121,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 không cần hết pin sạc có bị chai không. Với sạc chưa đầy rút ra có bị chai pin không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Máy chưa hết pin anh có thể sạc pin ạ, không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Với việc sạc chưa đầy rút ra vài lần không làm ảnh hưởng đến pin ạ. Tốt nhất anh nên sạc cho đến 100% pin rồi hãy rút sạc ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.052645,
      "id": "18608307",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin ip 6 bao nhiêu lâu thì đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.027063,
      "id": "30476209",
      "field_search": "question",
      "question": "Ghim vào Sạc  dự phòng  r sử dụng có bị chai pin ko qtvv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị vừa sạc vừa sử dụng thì máy vẫn có thể bị chai pin nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.99208,
      "id": "21643414",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua em dùng wifi lien tục (chủy yếu lướt face, za lo, đọc báo, youtobe) được gần 5 tiếng còn 10% thì pin có bị chai nhiều không a?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể test độ chai Pin theo cách ,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.98323,
      "id": "31320942",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này pin dùng được trong bao lâu với thời lượng pin như vậy",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.878746,
      "id": "23942056",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mun hoi iphone 6 đo chai pin bao nhieu Phan cham la thay dc pin a",
      "answer": "Chào bạn, Độ chai khoảng 40-50% là bạn thay PIN được rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.862389,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.778599,
      "id": "30491026",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có bảo hành pin ko? Độ chai pin mấy %là phải thay",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc là không có quy định nào về việc chai bao nhiêu là phải thay mà tùy thuộc vào quyết định của người dùng ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.737661,
      "id": "17565573",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để bik máy có bị chai pin k v. Mình ms mua có 4 tháng nhớ là chỉ rút điện khi đag sạc khoảng có 2 lần thôi nhưbg cũng hay vừa sạc vừa chơi thấy mấy ngày nay pin của máy yếu hơn bình thường hẳn lun. Cho hỏi máy của mih có bị chai k.",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.650463,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.481293,
      "id": "20573958",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đủ pin rồi mà chưa rút ra để đó thì nó có bị chai pin k",
      "answer": "Chào anh,Với công nghệ pin hiện tại tự ngắt khi sạc đầy thì anh có thể sạc không  chai pin nha anh, tuy nhiên anh nên hạn chế anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477386,
      "id": "23226100",
      "field_search": "question",
      "question": "Trung bình pin sài khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,PIn sử dụng trung bình thì được khoảng 1 ngày hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.42857,
      "id": "28807577",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin dùng để lướt web đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.413015,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ứng dụng nào kiểm tra độ chai pin trên iphone không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" xem được không nha anh.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.40679,
      "id": "28046316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao độ chai pin của e lúc giảm lúc tăng z nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phần mềm kiểm tra không hoàn toàn chính xác nên có sai số về độ chai Pin bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.394915,
      "id": "26830263",
      "field_search": "question",
      "question": "máy nếu dùng bình thường thì kéo dài khoảng bao lâu ạ? và thời gian chơi game thì đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G lướt web thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h với sử dụng game liên tục thì được khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.357565,
      "id": "29570443",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn hỏi. Ip6 sạc khoảng bao lâu thì đầy ạ ( từ 15%=>100% ). Và 100% pin dùng bao lâu thì hết còn 20%? Nếu chưa hết pin mà sạc thì có sao ko ạ? Và sạc chưa đầy đã rút thì ảnh hương ra sao ? E dùng ios 11.2.6 . Mong nhận được phản hồi thật sớm ạ!!!",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Máy dùng liên tục được khoảng 5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng .Bạn có thể cắm sạc và rút sạc lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.28513,
      "id": "24568876",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của m bị chai pin 36% th có cách khắc phục ko hay phải thay pin mới",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra chai pin này bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.266388,
      "id": "18159206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 của e bị lỗi pin ảo mong QTV giúp e với không hề bị chai pin",
      "answer": "Chào chị TuyếnTrường hợp của chị nếu máy hay bị pin ảo chị có thể tắt nguồn máy và khởi động lại giúp em xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.225176,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.21676,
      "id": "22362787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin nhé",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé.  Các phần mềm test Pin thường không chính xác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.177198,
      "id": "25543118",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iphone6 ddùng được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào độ sáng màn hình kết nối mạng trên máy và tác vụ bạn đang sử dụng là gì nên thời gian hao hụt pin nhanh hay chậm cũng sẽ thay đổi khác nhau nên không có thời gian chính xác được bạn nhé. Nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1-1.5 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc khoảng 2-3 lần bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.172293,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 sạc qua đêm có ảnh hưởng gì không và cách sạc để trách tình trạng chai pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cơ bản thì sạc qua đêm vẫn không sao ạ; nhưng bạn vẫn nên hạn chế nhé, về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần đó ạ; cách sạc cơ bản đó là bạn không nên sạc pin khi pin máy còn nhiều; và mình cũng hạn chế việc vừa sạc vừa sử dụng luôn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.154371,
      "id": "27420200",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng tác vụ cơ bản hàng ngày được khoảng bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục để chơi game thì khoảng 3 giờ, còn tác vụ cơ bản khoảng 4-5 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11349,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.109015,
      "id": "26980458",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin trên ios 11 dùng bao lâu cho việc lướt web , Facebook , xem phim không chơi game cho 1 ngày ạ ? Còn nếu dùng chơi game liên tục thì dùng đc khoảng bao lâu ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn sử dụng ít thì dùng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối , còn nếu bạn sử dụng liên tục thì Pin dùng được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.087412,
      "id": "18247142",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi máy e dùng cạn sạch dung lượng pin khi cắm vào lại lên 15% Pin k hề bị chai và e đã tắt nguồn đi bật lại nó vẫn v ?",
      "answer": "Chào anh KhánhVâng trường hợp của anh có thể cho bên em thông tin sản phẩm bị lỗi gì vậy ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.031645,
      "id": "22111298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 42p sạc đc 37% như vậy có nhanh quá k và máy như vậy có bị chai pin rồi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tổng thời gian sạc đầy pin của bạn là bao lâu để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.978962,
      "id": "19931324",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi sạc pin cho máy khi máy ở mức bao nhiêu % pin là tốt nhất để tránh chai pin",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy báo pin yếu bạn sạc là tốt nhất bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.967394,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.8402,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.752842,
      "id": "18767002",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin onl đc bao lâu vậy ạ.. )",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.548252,
      "id": "31365445",
      "field_search": "question",
      "question": "Về pin thì dùng có lâu khônga",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.498663,
      "id": "22411079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 32 gb thì pin sử dụng được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.436745,
      "id": "25564036",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt minh co muc chai pin 4 co sao kg qtv",
      "answer": "Chào bạn, Máy bạn chai PIN 4% thì PIN vẫn đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.436745,
      "id": "21709179",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình để sạc qua đêm có chai pin không nhỉ",
      "answer": "Chào chị.Chị nên hạn chế việc sạc sản phẩm qua đêm đó ạ, vì vẫn sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.413334,
      "id": "26358865",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 dùng liên tục bằng 4G thì sử dụng đc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng 3G liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.403055,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.394436,
      "id": "31621316",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi điện thoại dùng mau tụt pin và rất dễ cúp nguồn trong khi đó còn trên 50% đang sử dụng cúp ngang mở lại thì còn đúng % bị cúp nguồn. Thế điện thoại bị chai pin hay lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác nguyên nhân cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.324955,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.302477,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi khi máy mua về mih tải phần mềm battery life ktra pin thì bị chai 14% rồi .thế là pin có bị ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc các ứng dụng phần mềm bên thứ 3 bạn tải về không thể nào đánh giá chính xác được bạn nhé. Máy bạn mua nếu là máy mới thì bạn cứ yên tâm là pin còn mới không ảnh hưởng gì đến pin bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.02977,
      "id": "28889383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc bằng sạc dự phòng đến 45% thì ngắt điện để sử dụng vậy có bị chai pin ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh sạc vầy 1 vài lần thì không sao. Nếu làm thường xuyên sẽ ảnh hưởng tuổi thọ pin nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.936817,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.884956,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.835257,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.75513,
      "id": "31604158",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này nếu lướt web,xem youtube liên tục thì khoảng bao lâu sẽ hết pin ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng chị dùng nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.697691,
      "id": "18477924",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin dùng  đuợc  lâu không. ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB GOLD có pin sử dụng được khá lâu trong 4h-6h anh nha. Với CMND và bằng lái xe anh có thể tham gia gói lãi suất 7.08%/4.36% của Công ty FECredit, anh cần trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 6/9/12 tháng, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh có thể cho em xin số điện thoại để hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.61959,
      "id": "18617953",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Mình mới mua ip 6 32g ơn cty. Mà về dùng thấy pin dùng được ít quá. Kiểm tra thì cho thấy pin chỉ đạt ơn mức tối đa 1750 mAH , trong khi nhà sản xuất đưa ra với mức 1810 mah, cụ thể chai khoảng 3% vậy hỏi mình có được đổi máy mới ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đã kiểm tra bằng cách nào nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.526443,
      "id": "18289827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi IP6 này pin xài được khoảng thời gian bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào  chị.Sản phẩm này  chị  có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng  chị nhé.  Còn nếu chị chỉ có nhu cầu nghe gọi thì sử dụng được 1 ngày chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.505016,
      "id": "24205806",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu  mua xong khi chai pin có thay dc không ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này PIN chai bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành ủy quyền của để được thay PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.448631,
      "id": "24194850",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin đk bao lâu ạ,Thời lượng pin đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.403507,
      "id": "30718979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng iPhone 6 Plus bị chai pin, đem ra thegioididong nhờ chuyển lên hãng thay pin giùm thì lại báo phí 3 triệu ạ, trong khi Apple đang có chương trình giảm giá thay pin tới hết tháng 12",
      "answer": "Dạ chào anh , Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này nên không có thông tin cụ thể đến anh được ạ. Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí cũng như các thông tin liên quan thì hãng sẽ liên hệ và anh có thể trao đổi với hãng để được hỗ trợ tốt hơn anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.379297,
      "id": "27770458",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 32gb dung lượng pin là 1810mAh hay 1751mAh  tại sao khi mình test độ chai pin thì dung tích có 1751mah",
      "answer": "Chào bạn,Máy có dung lượng pin 1810mAh.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin kết quả kiểm tra bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.330585,
      "id": "26601713",
      "field_search": "question",
      "question": "May em de dung luong pin toi da 87% vay co bi chai pin khong ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã kiểm tra bằng phần mềm hỗ trợ hay như thế nào thì có thông tin trên vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.312504,
      "id": "20806488",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi iphone con bao nhiu % l sac dc de k chai pin z qtv",
      "answer": "Chào anh,Những dòng máy iPhone mới dùng chuẩn Pin mới nên anh có thể Sạc khi máy còn bất kỳ % Pin nào vẫn được nha anh, sẽ không gây chai Pin đâu ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.277456,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lỡ sạc lần đầu 8 tiếng rồi có bị chai pin không ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Dạ không sao chị nha, chị có thể sạc lần đầu 8 tiếng sẽ không ảnh hưởng đến pin đâu ạ, lần sau chị chỉ cần sạc đầy pin, rút ra sử dụng là được ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.27017,
      "id": "19650494",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc pin bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sạc khoảng 2h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.239702,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.232492,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21836,
      "id": "31094453",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphon6 ở tgdd , nâg cấp lên ios 12 và vào kiểm tra tình trạng pin báo có 93% ko biết là do nâng cấp lên hay là do pin bị chai hỏi nhân viên kĩ thuật thì bảo ko sao vẫn dùng bt nản quá",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo cách , để biết pin của máy có vấn đề hay không. Nếu anh kiểm tra xong và nhận định được là pin của máy đã có vấn đề, thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động để bên em hỗ trợ cho anh nha.Chia sẻ cùng anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.145683,
      "id": "30247636",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình xin ứng dụng kiểm tra pin chai cho iPhone dược ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảonhé. Lưu ý là với ứng dụng thì chỉ mang tính tham khảo, sẽ không chính xác được hoàn toàn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.100653,
      "id": "26558570",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lương pin của iphone 6 thì sử dụng đươc bao nhiêu lâu",
      "answer": "Chào chị,nếu chị dùng liên tục thì được khoảng 3-4h, tùy từng tác vụ nữa chị nha. Nếu chị chỉ nghe-gọi, nhắn tin bình thường thì có thể dùng trong 1 ngày ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.082624,
      "id": "21291493",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường và 6s máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với hai máy thì máy Iphone 6 cho thời gian sử dụng được lâu hơn 1 tí thôi anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.081877,
      "id": "28804805",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có ý định mua ip6 32GB này nhưng rất lo lắng về vấn đề pin của máy, thường thì mọi người nói máy rất mau hết pin vậy nếu như sử dụng thời gian dài mà không có điều kiện đổi loại máy khác thì khi sd lâu như vậy có xảy ra tình trạng chai pin hay không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Và tất cả các sản phẩm khi sử dụng lâu dài thì Pin đều sẽ bị chai đi bạn nha, không có dòng máy nào không chai Pin cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.054022,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.036129,
      "id": "19908434",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn cho em dòng máy nào chơi game nặng ổn định và vừa chơi vừa sạc lâu chai pin ý giá từ 11tr đổ lại",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Trường hợp này bạn có thể cung cấp thêm hãng sản phẩm bạn quan tâm bên mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.009207,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.977694,
      "id": "30499113",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 chiến game liên tục được khoảng bao nhiêu tiếng ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.954937,
      "id": "19908581",
      "field_search": "question",
      "question": "d tư vấn cho em dòng máy chơi ga tốt vừa chơi vừa sạc lâu bị chai pin tầm 11triệu đổ lại",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, trong tầm giá anh cung cấp thì có khá nhiều máy hỗ trợ anh tốt ạ, anh cung cấp hãng sản xuất anh đang quan tâm cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.940193,
      "id": "24954450",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh tai ung dung battery Lyfe ve kiêm tra độ chai pin nha qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ các ứng dụng bên thứ 3 chỉ mang tính tham khảo không được chính xác hoàn toàn, có rất nhiều máy mới mua khi đo bằng phần mềm này luôn cho kết quả 99% hoặc thậm chí thấp hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934673,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có ứng dụng nào giúp tiết kiệm pin hay xem pin có bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, chưa có ứng dụng hỗ trợ tiết kiệm Pin cho máy bạn nhé. Với iPhone thì mặc định máy có hỗ trợ tính năng tiết kiệm Pin và xem tình trạng Pin của máy nha. Bạn có thể truy cập vào cài đặt > Pin nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934673,
      "id": "22129594",
      "field_search": "question",
      "question": "May moi mua luot wed fb 5p may nong . Pin tut nhanh . Pin co bi chai ko ak",
      "answer": "Chào anhDạ tùy vào tác vụ anh dùng thì thời gian dùng pin khác nhau đó anh, khi dùng máy thì máy sẽ có tình trạng ấm dần lên, nếu anh kết nối mạng wifi cũng sẽ tụt pin, nếu kết nối 3G thì pin sẽ tụt nhanh hơn nữa. Anh có thể kiểm tra tình trạng pin của máy theo hướng dẫn tại bài viết  xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.907545,
      "id": "27279062",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus có thời gian sử dụng Pin nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72238,
      "id": "21159753",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có thay pin cho iphone 6 không đây, cục pin của mình bị chai mình ở tại Thị Xã Hồng Ngự",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Nếu lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy sang siêu thị Thegioididong.com nào gần nhất để được hỗ trợ gửi máy về hãng thay pin nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62932,
      "id": "25769938",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu dùng bình thường vs nhu cầu lướt web và mạng xa hội thì thời lượng pin đc khoảng bao nhiêu h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình ước lượng thời gian dùng liên tục đa tác vụ của máy là khoảng 3 giờ bạn nhé; thời gian này không cố định, sẽ thay đổi tùy theo tác vụ, ứng dụng khác nhau trên máy nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.566929,
      "id": "19352126",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi .e có Sài iPhone 6 16g . Pin sử dụng là 3h30p pin chờ là 17h . Còn lại 8% pin.như vậy có bị chai pin k ak. Tại e mua máy lại của người ta,,, help",
      "answer": "Chào bạn Thông số trên chưa thể chắc chắn được máy có chai Pin hay không bạn nhé , bạn cứ thử sạc đầy Pin cho máy , sau đó bạn sử dụng liên tục xem được mấy giờ ạ .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.460018,
      "id": "22364547",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Cho xin ứng dụng kiểm tra đổ chai pin bao nhiêu phần trăm theo thời gian ấy",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra Pin, Bạn có thể tham khảo ứng dụng Battery Life  bạn nhé. Tuy nhiên thông tin chỉ mang tính chất tham khảo không đúng hoàn toàn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44807,
      "id": "24398871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là tại sao ip 6 của e thay pin rồi mà vẫn bị chai pin?? À còn nữa dây cap e đổi đâu được 6 lần rồi mà dây vẫn bị hư?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.426107,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.408484,
      "id": "31406815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Mới đầu em sài ip 6s sạc nhanh đầy pin. Giờ thì sạc lâu đầy mà pin nhanh bị tuột v có bị hư pin hay gì ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.397663,
      "id": "19340493",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chỉ dùng để truy cập facebook, nghe nhạc và lướt web tầm 3h/1 ngày thì pin của iphone 6 sẽ duy trì dc bao lâu nếu từ 100% ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn nghe nhạc 3 giờ 1 ngày và không còn dùng gì nữa thì duy trì được khoảng gần 2 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.392492,
      "id": "24227084",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi iphone 6 của r lên ios 11 r thì làm s kiểm tra đc độ chai pin từ hệ thống apple v ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.34931,
      "id": "29189361",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của ip 6 sử dụng tối  đa là khoảng mấy tiếng v?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.328207,
      "id": "23203095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip 6s plus mình bị hỏng pin mua trong tgdd vậy đem vào tgdd thay pin đc không và chi phí như thế nào có đợi lâu không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm hãng thay khoảng 15 ngày và hãng sẽ cung cấp cho anh mức giá (nếu có) nhé, hoặc anh có thể liên hệ để được hỗ trợ nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.260857,
      "id": "22987386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi Mk hay vào mạng fb,zalo Thì đg để ý iphone 6 32GB  Thì nhu cầu của mk máy này có phù hợp không Pin sài bao lâu thì hết  Cuối cùng là khi bạc pin iphone 6 32GB thì bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với nhu cầu củ bạn thì máy sử dụng tốt bạn nhé. Với thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng kết nối mạng và độ sáng màn hình của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1-1.5 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc khoảng 2-3 lần bạn nha. Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.205887,
      "id": "27671485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi nếu dùng liên tục thì được khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.149088,
      "id": "25843030",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 5s mình cần thay pin khoảng bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm đến siêu thị bên em hỗ trợ chuyển hãng giúp anh sữa chữa và hãng báo phí đến anh ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.134007,
      "id": "29388605",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi e vừa mua ip6 và cục xạc dự phòng.  E vừa chơi vừa sử dụng xạc dự phòng thì cí bị chai pin ko ạ.",
      "answer": "@Giapkaka: Nếu em k tháo sạc dự phòng mà cứ để vậy dùng thì pin k bao giờ chai nha em, chừng nào rút sạc dp ra mới thấy sự khác biệt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.110058,
      "id": "19877171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin nếu dùng bình thường không chơi game thì tầm bao lâu sạc lại ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng bình thường là dùng các ứng dụng nào , dùng tần suất dùng như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.031284,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.019537,
      "id": "22331368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 thay pin bao nhiu tiền? Bảo hành pin bao lâu? Thay mấy ngày xong vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay pin máy nên chưa báo giá cho chị được nhưng chị có thể yên tâm là bên em sẽ liên hệ Trung tâm bảo hành chính hãng Apple kiểm tra cho chị vào ngày mai chị nha! Chị cho em địa chỉ khu vực chị đang ở để em kiểm tra thông tin tại khu vực đó cho chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.930454,
      "id": "32455433",
      "field_search": "question",
      "question": ". Iphone 6 mới mua mà bị chai PIN cóa đổi máy khác dc k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này do em không thể kiểm tra trực tiếp sản phảm nên khó có thể thông tin chính xác cho anh được. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành chút ít thời gian đến thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp và thông tin sản phẩm chính xác đến anh, anh nhé. Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.926126,
      "id": "26603047",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h e muốn thay pin ip5s thì mấy bao lâu và nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế pin điện thoại nên không biết thông tin chính xác về giá. Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Nếu mang lên hãng thì khoảng 15 ngày anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.910517,
      "id": "18115712",
      "field_search": "question",
      "question": "pin ip6 có dùng lâu k vậy ạ mà còn cập nhật mấy năm nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này dùng khá lâu đó anh nha. Còn về phần cập nhật phần mềm thì sẽ tốn rất ít pin thôi ạ.Thân gửi anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.907974,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.88857,
      "id": "21226276",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game lặng thì khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.880844,
      "id": "27758289",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ad cho em hỏi , em chỉ yếu xài mạng xã hội và tra cứu từ điển , pin thì đủ dùng khoảng ~3 tiếng trở lên , ko game , camera đủ dùng để chụp tài liệu thì em có nên chọn sản phẩm này k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hoàn toàn đáp ứng tốt các nhu cầu trên của bạn nhé .Do đó bạn có thể yên tâm lựa chọn ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.873985,
      "id": "23205269",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sai khoảng bao lau v",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.715027,
      "id": "29324613",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin dc bao lâu vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc thao tác trên máy cũng như tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.594439,
      "id": "27553797",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này thời lượng bin đủ dùng trong một ngày k với những tác vụ nhẹ thì dùng đk bao lâu và tác vụ nạng như chơi game thì dùng đk bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu dùng liên tục thì máy có thể dùng được khoảng 3 tiếng với chơi game và 4 tiếng với các tác vụ nhẹ. Nếu không dùng nhiều và liên tục thì có thể đủ cầm cự trong 1 ngày ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55388,
      "id": "27325831",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin là bao nhiêu lâu vậy qtv??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chỉ cần sạc đầy, rút sạc là có thể sử dụng được rồi ạ.Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 giờ thì đầy ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.536892,
      "id": "26130342",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu bằg wifi và bằg 3g",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể sử dụng được khoảng 3 giờ liên tục nếu bạn dùng 3G hoặc wifi và còn tùy vào ứng dụng bạn dùng mà máy sẽ tiêu hao pin nhiều hay ít nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.50374,
      "id": "22197574",
      "field_search": "question",
      "question": "Để bẻ khóa đc iphone 6 thì mất bao lâu ạ và khoảng bao nhiêu tiền v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn muốn bẻ khóa nào trên máy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.436699,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.327934,
      "id": "26012676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 của mình kiểm tra bằng phần mềm battlery life thì báo pin tốt 0% chai pin mà mình để qua đêm từ 70% xuống 0% sập cả nguồn là s nhỉ",
      "answer": "@Nguyễn Tiến Dũng: ip8 dùng ios 10.3.3 bin ngon mà...để từ đêm đến trưa hôm sau hết có 5% pin.nếu k dùng gì",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31897,
      "id": "30795658",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi pin 1810 mAH sài khoảng bao lâu nhu cầu của mình là xem youtube fb mess ig thôi hk chơi game",
      "answer": "Chào anh,Pin của máy Iphone 6 này sử dụng liên tục được khoảng 3-4h, tùy vào cách dùng máy của anh như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.318365,
      "id": "22752060",
      "field_search": "question",
      "question": "Game web face book liên tụt nếu liên tụt 3 tiếng 45 phút đến gần 5h hết pin là pin yếu quá phải ko ạ ip6 e check ở phần mêm chai 20% lận ạ lần nào check cũng vậy , có tin dc các phần mềm đó ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.295834,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sạc iphone 6 mới mua ntn để pin bền và k bị chai ạ, e nghe nói 3lan sạc đầu tiên phải đủ 8tieng có đúng k ạ",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này thì chị cứ sạc đầy là được vì cơ chế của pin điện thoại hiện tại là sạc đầy sẽ ngắt nên chị có cắm sạc 3 lần 8h thì không tốt cho điện thoại chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.229416,
      "id": "18561383",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi iphone6 quốc tế bản 64GB dùng liên tục pin được bao lâu thaks",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng pin tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.100962,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.077377,
      "id": "26743684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đt này pin dùng đc khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.982371,
      "id": "24750558",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng pin 1810 nếu chỉ gọi điện thoại và xem phim thì được bao lâu qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng gọi điện và xem phim liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.934683,
      "id": "24532893",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6 Chạy IOS 11.2.1 ( Pin chai 94% )Những tác vụ thường hầu như máy mất pin k nhanh nhưng mỗi khi chơi game ( Nhẹ ) Hoặc xem Youtobe thì máy có vẻ tụt nhanh hơn mình có lên Hạ xuống 10.3.3 không ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì hiện này ios 10 trên máy đã bị khóa lại rồi không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.901664,
      "id": "18369322",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hoi. nếu máy xem youtobe thì trog tg bao lâu là hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn xem Youtube bằng mạng 3G thì khoảng 4-5h là hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.901447,
      "id": "23007512",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hỏi, điện thoại này mới mua, khi mình sạc đầy pin, mà sử dụng mở wifi thuường xuyên, thì dung luong pin dùng được khoảng bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào chị,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy chị nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.861922,
      "id": "25467958",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang xài ip6 mình hay vừa sạc vừa nghe ĐT như vậy có ảnh hưởng đến iphone ko Al. Có nhanh chai pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình hạn chế vừa nghe điện thoại vừa sạc bạn nhé, như vậy rất nguy hiểm, dễ cháy nổ và về lâu dài làm giảm tuổi thọ pin bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.85022,
      "id": "27429571",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone  mới mua sạc pin lần đầu tiên bao lâu vậy em?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.828823,
      "id": "22875954",
      "field_search": "question",
      "question": "Kỹ thuật viên cho em hỏi. Pin của e dùng ntn liệu có phải là yếu không ạ. Ip6. E chỉ nghe gọi fb zalo và you thôi ah. Không chơi game",
      "answer": "@Phụng: giải đáp giúp e",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.818026,
      "id": "24278413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin dùng có nhanh hết lắm ko nhỉ vì mình thấy chỉ được 1810 mAh thì có yếu quá ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì pin cũng không yếu lắm do hệ điều hành IOS tối ưu khá tốt nên bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng khi không sử dụng hoặc giảm độ sáng màn hình để kéo dài thời gian sử dụng pin hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.792208,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.773271,
      "id": "31207302",
      "field_search": "question",
      "question": "Thích mà pin nó yếu quá v",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 32GB có Pin sử dụng vẫn ổn , không quá nhanh hết Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.768946,
      "id": "25210747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nên để khoảng bao nhiêu phần trăm thì sạc pin ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc Pin khi máy còn khoảng 15% Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.767572,
      "id": "26103080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình đang còn 45% pin vậy nếu sạc thêm thì có sao không?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cho điện thoại cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.758945,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7080765,
      "id": "30395198",
      "field_search": "question",
      "question": "pin sử dụng được trong bao lâu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh như tác vụ khi sử dụng tình trạng máy khi sử dụng mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.697944,
      "id": "23732578",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vào nước. Đem ra tiệm sấy, xong bật nguồn lên thù chỉ hiện cục pin yếu rồi tắt, thử pin mới hay màn hình mới cũng y như vậy. Vậy cho em hỏi máy bị hư main phải ko. Và nếu thay main thì tgdđ thay bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn hỏng Main rồi .Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay phần cứng cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.638112,
      "id": "28877553",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a/c Con iphone 6 dùng IOS mấy, với cả nếu để iphone 6 ở chế độ chờ ko có tác vụ gì trên máy thì pin trụ được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới hiện tại, máy sẽ được trang bị iOS 11 bạn nha. Và Apple iPhone 6 theo thông tin từ Apple, máy có thời gian chờ khoảng 250 giờ. Tuy nhiên, thực tế thời gian chờ sẽ thấp hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.613622,
      "id": "18562590",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game như clash of clan thì pin đc bao lâu ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.561655,
      "id": "27703928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng pin li-on hay pin li-po vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sử dụng Pin chuẩn Li-Po bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.541022,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.528971,
      "id": "21226546",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên tục khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 2.5-3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.470243,
      "id": "26617823",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này còn kinh doanh khoảng bao lâu vậy ad, khoảng 1 thắng mữa em mua thì có còn ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em sẽ kinh doanh đến khi hết hàng và chưa có thông tin khoảng 1 tháng nữa còn hàng hay không anh nha. Anh có thể mua sớm để bên em hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}